Kickstarter backpack

有冇人有興趣？宜家夠20個人就每人80USD

睇到張八達通嗰陣O咗嘴，不過個背囊都冇乜特別

另外靈感係咪嚟自SPI

好普通